突發-suck可能已出事

剛才入去睇，發現del哂post，懷疑admin有人出事

push

唔慣推post，由佢啦

乜嚟?

pish

Push

收到某admin通知，尋晚有成員打左句not safe就消失左

Suck都唔識

睇錯 slut

勁

光

復

香

港

唔好笑

惡撚過狗，你唔十連得㗎

幫手推！

推

身在香港唔好做admin 啦

幫推

sor, 睇唔到p 牌我7

但實知你哋識啦

btw 推

返工緊要

咁驚

佢p牌...

尋晚元朗係咪有個女仔比狗綁架左?希望唔關事

P

巴打係咪準備去集中營做波鞋？

佢啲post 一直消失緊

香港人唔理咁多啦
理得你世界大戰
保住份工最重要

唔會卦...

無backup

岩，我識國安可以去集中營安排你做口罩，你幾時返得？

根據幾個 TG channel 消息，有香港人被送中‼️

中國媒體已有報導，指有10餘人乘坐非法越境快艇經南海海域時，被廣東海警局截獲並拘捕。

暫時未知係咪手足，但都懇請大家將消息傳出去⚠️
一齊留意下身邊有無消失左既朋友
唔好等佢地無聲無息被自殺被消失🙏🏻

——————————
#黃子悅
IG ｜wongjiyuet153
Twitter ｜wongjiyuet
FB ｜黃子悅 Wong Ji Yuet
Youtube｜黃子悅

推！

直直bird極

定期清紀錄都係一件好事黎

D admin其實可唔可以移咗去外國先呢？

不斷送頭做乜鳩？

國安部真係堅

送你老母頭，好多admin真係落地做野

要推

David仔無啦

d tg谷一個個咁死緊定係白色恐怖？

Tui

suck不惱都垃圾， 快d收皮唔好害人

唔出奇 清算一早開始 ADMIN仲係香港既真係要小心

你都好撚垃圾 快啲縮翻入老母個閪度唔好害人

darkest hour

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問哦噢呀(狗隻#172733)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

開咗佢波

要大飛著草

屌你老母臭系啊

老屌認同

咩都冇晒wtf

P牌 推一推

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

你邊有p

屌 柒左 前幾日仲係p
sor9 sor 9

喺香港就唔好做 admin. 啦？

我都睇到

嘩屌

撞

Pish

笑撚死

suck個admin全世界ban佢， 次撚次都堅持攪活動， 無限送頭

呢d垃圾比人拉撚左唔好害人啦屌佢老母

push 就算唔係手足都好大鑊 何況有tg channel 話係手足

omg

del 緊po

佢地好努力架

SUCK都出事?

推！！！

送? 你老母就送 ON99 咁你去撚左外國未呀 去左有冇做野? 未去既點解唔去?

8月23日

大家快d搵下身邊有冇人呢幾日失聯啦

Suck公海我100%肯定好撚多狗
唔知關唔關事

呢個要推

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

推一推先

講得啱
不過佢哋請好多PR打手一直mon post
一屌佢地就唔得

咩事

啲post消失緊
而家最新係5月

1月

希望冇事

d黃絲弱智係咁上下

根本唔知suck送左幾多頭出去

通常del到尾就會顯示依個channel已由狗接手

呢個垃圾channel 呃左好多次人出去
跟住一句對唔住就算鳩數
完全無諗過出去比人拉左既人心情

簽了 推推

admin喺公海話之前都有清過channel嘢

願平安

邊幾個tg group講？

TG班人只會話，任何活動都有風險，咁驚咪唔好去。

Up

Lm

9月6！

時

抵啦好事嚟

應該分享俾更多人知

希望班垃圾admin快D拉哂

david係suck admin咩？

今朝7 8點見到有3個英文msg cap唔切 大概係話佢唔係admin 其中一個就咁”deleting” 然後不斷del緊

up

🛂探子Channel🛂, [27.08.20 18:47]
🛃突發消息
所有同Suck Channel有聯繫嘅人士
盡快清理message 出group
有需要時去旅行

🛂探子Channel🛂, [27.08.20 18:49]
[In reply to 🛂探子Channel🛂]
🛂據消息人士指有人已經解鎖手機
該名人士Sucker

#Breaking
SUCK channel Admin全數昨晚凌晨被捕

fact check咗未？邊到講

幾個哨group都講緊

Tg 又話唔會disclose

但有聯絡過自己醒水

開左手機

出事喇

爆咗Admin手機

屌

好假佢地仲有admin講緊野

又話sucker係海外既

邊係 老豆搵仔就係

唔係海外都行咁前

p

1

樓主pin this pls